今日睇新聞先第一次見到蔡副局長個樣, 原來keep得幾好

基督教+建制派 平時要扮道德保守人士
谷住谷住, 平時做愛一定係由頭通紅到落腳個種

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

可以生多個玩多次育成囉

[img]圖片網址 [/img]?